- nova filtragem bilinear que melhora a qualidade de imagem (pode ser desativada em configurações)
- novo suporte para idiomas escritas da direita para a esquerda (RTL)
- novos idiomas: árabe (obrigado Saldef!), japonês (obrigado gnuhead-chieb!)
